原來智障嘅人都可以好mean

頭先食m記，有兩個執枱員
從外觀行為講嘢都知係有些少智力障礙。
但係其中一個應該冇咁嚴重阿姐，
佢就係欺凌嚴重啲嗰個
佢哋抹枱同清餐盤，
嚴重啲嗰個成日手震，
驚倒瀉所以清得慢啲。
之後冇咁嚴重嗰個就响度鬧佢，
乜你咁蠢咁慢，呢度最蠢係你，快啲做唔好倒瀉啲客，
我
被鬧嗰個已經唔出聲

第一次見識原來智障嘅人之間都有階級觀
仲等我同情，以為咁善良

呢個世界係咁啦，無能力就要被人蝦。到自己有能力又會想蝦返其人轉頭

咁你試下鬧佢
睇下佢會唔會鬧番你

我覺得可悲係
要喺乜情況下連智障都學識蝦人
suppose佢哋係天真無邪

人之初，性本惡。